認真 深水埗班狗見到野？

我睇左好耐直播 成條街一個示威者都無
射左5至6發催淚彈
係咪搞完黃大仙廟賴哂野？

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

佢地阻朋友仔開飯啊 朋友仔仲唔出黎搞佢

可能係練緊啲武警

擺明武警演練
咪當人on9

我估已改用中國彈，大量供應當練靶

個人猜想，有冇諗過係等啲「警察」熟習地形，方便之後鎮壓？

攞普通市民黎做演習就係wtc

其實香港已無無嘢無可能

我有考慮過會唔會係好似拍電影咁後來加翻啲示威者落去，電腦特效。就係之後警察除衫變成暴徒，影埋加翻落去。因為同果晚機場一樣，其實共產黨都係要原材料，之後自行加工看圖作文。

自編自導自演呢方面 香港popo真係應該攞奧斯卡

拿拿聲 射哂堆 過期野 等你班友冇得屌

陰謀論睇 自從比人發現左過期就係咁射 咁多過期彈又冇銷毀 話唔定真係有人係呢啲萬萬都估唔到要用嘅設備到中飽私囊 廢事最後狗冧左要比人check同埋調查 唯有射曬佢唔比人數 反正射幾多都係自己公布姐 又唔知幾多係過期 咁樣咪自保到 唔會比人告 ff下 係咪真就唔知了